醫管局稱昨日衝突共31人送院 3人情況嚴重

醫管局數字顯示，截至早上7時30分，在昨日的各區衝突，共有31名傷者送院，其中3人情況嚴重，分別在威爾斯、伊利沙伯及屯門醫院留醫。

另外，11男3女情況滿意或穩定，其餘11男3女已經出院。

咁多人傷?

得一個用車撞人嘅休班警傷

仲有幾個比神獸制服既人

小心係自己人傷 但係無人影到